[扮工]番工好得閒冇野做既一齊入黎傾計喇 4

冇野做可以一齊係到傾計等收工

我可以hea住做 都真係勁再係咁自己會懶

報到

今個星期未做過野

慣咗日日番公司坐真係會變得勁懶

有嘢做都會拖住先
以前一有嘢做就上身咁勁勤力

每日返工都要諗有咩可以做

要填濕鳩time sheet

填.. paper work

放工未啊屌

真係好好彩, 呢份工唔洗做啲咁野~

入黎打下躉先

give me five ?

朝早做少少野之後就開始等放工
放未呀屌

等緊啊...
頂後面個TEAM人係咁傾計,我依邊有個呀姐冇得傾

一個多月冇做過野了
得1,2日係有野做

我office冇人傾計 得打字聲 同埋有條友講緊電話 全部人都聽到

坐左成日
好悶啊

呢排凍左少少 血氣運行得仲差
利申:日坐11粒鐘

下,個個都好多野做定點
咁靜好容易眼訓...

日日咁坐,覺得自己肚腩大咗好多...

i give u ten

唔識揾野做咩

番咩工咁慘成11個鐘？sf?

FILE野啊,DATA ENTRY都做哂喇

日日充足地屙屎真係好重要...

非也,media
坐11粒鐘好多辦公室小毛病
頸梗膊痛

做自己野呀
學下語文 秘撈下都好

我用左半日做功課
但到晏奏已經唔想做 好攰

開始有野做，一做就幾十集片…

咁緊係有啦,朝早做完日文功課,下晝畫緊卡...
都冇人理我..我的媽呀

巴打你做邊行架..?

得閒就周圍行下啦 好易出事嫁咁坐法
乜media都哼長工時

又真係悶死~
其實驚唔驚比人炒 ?

依家讀緊pt degree?

我都自學緊啲日文 希望可以keep住自己既程度唔好跌
畫咩卡咁過癮

你地返幾收幾？

去廁所去得耐會有人問係咪痾屎 好煩

番9收5半

taught master last sem

返7放6

係又點

9半收6半

唔驚，佢地要炒人好麻煩，好多野搞

我都係喔
屌 但要返半日星期六

唔撚係呀？番7？

返十半放六

咁早 咪要5點起身

唔識功課可以問同事 正
情人節卡呀

又有散水餅食

落樓行下？
你地公司好嚴？

係啊屌 5點幾起身帶狗
我隻狗瞓望住我 唔想出去

5days onlybbtw依家諗緊好唔好番份秘撈 黎還債

同事又係學日文？定日本人？
現充可恥呀

我都有諗過搵 但得星期六日唔知做得啲咩

炒散唉屌 一番就腳痛

好賤架 落去要出閘有log 廢撚事

好慘 困死係office

office仲要冇窗 成幢咁撚大間公司
層層都係咁
得一個位見到光

9:00~5:50

第一份工係咁~ 仲衰過返工廠咁~

我叫個日本同事教我, 佢問我比幾多錢佢

同監倉冇分別
btw 自己位有幾大

咁好有日本人同事

先5點

好撚柒細
兩條手臂咁長
sor9諗唔到點形容

番10收7

半粒鐘倒數

同我差唔多 老細係正隔離
不過有互不干預政策

雖然話就話收5半
但D同事會繼續扮工
搞到都唔知走唔走好

頸梗膊痛 扮二抄到好辛苦 六日一定要鬆一鬆

咁正?老細有冇上lin登
我老細坐我正對面
成撚日同佢四目交投

啲垃圾咁重奴性係佢地既事
利申日日都準時走咁濟

有咩咁好 ? 啲英文聽死人....

老細做得我呀爺 唔識上依啲forum
佢都知我成日玩手機 不過佢好錫好偏心我

準時收工...理鬼其他人

我志在想識日本人
完全無視左佢啲英文

無錯 糧撚出 工照放

收5半巴絲可以執定嘢

做晒野唔走等咩

有香港同事識日文,都有日本人呀

見唔到光好似坐監咁....

佢咁好玩既 我D同事真係好認真答我..頂

走囉,我照走,做哂D野(都冇野做)仲唔走係到做咩....

繼續扮工果啲係佢地on9
做晒啲嘢一定走

....除左初初第一份工會坐多陣先走...
其他工都準走佬。

sam

監獄撚可以開始倒數 九個字啊仲有

9:00-5:30

執左野未啊
一路好走

最後半個鐘好努力工作~

有冇人救我....
我係公司第二格廁所屙屎屙到腳庳.....
入來扶我出去

用力打下痺左果隻腳
好快冇事

一切準備就緒

你地公司廁所洗唔洗密碼個D

好難解釋，一個post三樣野做，當我做後期啦

有D咁嘅野嫁咩

有呀

準時收工 5:30

唔洗啊 d人痾撚到一地都係
你仲唔走?扯啦

我地係鎖鑰

有人去廁所唔洗手

我見過好多女同事出嚟唔洗手走左

要匙

點解可以咁嫁.....
接受唔到囉

要用鎖匙 好麻煩

唔知點解
明明有人睇住都唔洗

痴左線~

以前玩過一次剪片~ 好好玩~~~

最緊要係冇晒生氣

點會呀

其實個個同事個樣都好撚冇神氣
做到半條人命

仲會定時改密碼

我依到完全相反 雖然個area冇窗 但同事都好有生氣

我地雖然要嘟卡 不過 你知道的

大家準時走定會早?
我開始執野

無幾可會遲走 冇奴性基因
磨爛蓆遲走既人仆街死

新人報到
岩岩OFFICE訓醒準備收工

咁幸福

good job訓醒收工

換衫....拾野走人

唔怕，我有佢痛腳

btw車已上

邊街凍唔凍

完全唔凍

等我今朝仲包左十鳩幾層去保暖

晒氣 話咩12度 出到街完全都唔係果樣野黎

6點喇 準備返屋企pea

掛住睇trainspotting 睇到唔願走

回家路上一半啦

出信和買game玩

呀師妹你入一入黎我間房，我比野你做

ps4?

呀青頭你入一入黎我間房，我幫你破青

我好寂寞呀

買仁王....
訓練EQ

我好快樂喎

其實咩game黎 依排好多人講

剪片正一仆街工作黎

妖..城巴D位仲窄過廉航....
好難坐

起身！你同我起番身！

可能我剪果啲好細雞，所以我覺得好好玩

坐緊新巴 尾站上無咩人

咩工唔洗做野，介紹下小弟

咩工咁hea,求介紹

識坐一定坐上面

依啲就同粉紅色乳頭一樣

我成日落去果時仆街 有陰影

咩痛腳，想知

下面成日同啲 c9 迫

咁快

一早收工去左西裝鋪放低錢⋯

坐地鐵關愛座

星期六 新聞署
星期日 環保署
星期一 監獄風雲

買一套洗唔洗4千？

爽

遲左起身搭車

批鬥座你都坐

凍到仆街之星期五

啱啱上地鐵準備番去娛樂

地鐵張凳 一坐落去果下

同琴日差唔多姐 而家啲後生真係…下刪一萬字

食個早餐先啦

咖哩味杯面一個
番公司再食

我着撚埋羽絨

渣ga

如果唔俾着羽絨就果斷sick leave

已經開左工兩個鐘 眼瞓

早晨....
日日都遲到....
琴晚出左去玩....好眼訓...
聽日仲要返半日

+1, 聽日長洲

吹咩
睇住班阿叔罰企就

琴晚跑步計緊時
個阿婆冇啦啦閃出黎阻住我
我大喝一聲 屌

佢落荒而逃

著左8件羽絨

8件

著火未.....
變左成個波咁

渣GA...

早呀。今日去簽約。。。早左勁多到，而家9坐係地鐵站

[img]8件羽絨.png[/img]

早呀~~

今日空氣唔多好呀~ 保重~~

應該冇野既又唔係上山頂

1130訓到730 都係好眼訓

坐地鐵可以坐多個位
等啲廢老2蚊呀拿
繼續企住妹下妹下啦

我係瑞士山區空氣批發商
有咩幫到你

今朝有條廢老死都企係門口位，死都要揸個扶手 明明佢左手邊都有扶手。。。就係因為佢死都要企門口，佢入面重有一個人位未企

8件 我最憎係香港站d師奶同妹妹下係到慢慢行又睇手機
真係好想kick死佢地

星期5簽 星期一番？咩工？邊頭？

早起不嬲都眼訓

食完個杯面
有媽媽同事送上熱辣辣奶茶一杯即刻暖晒

整個電鈴呠佢地

渣車見到妹下妹下橫過馬路一定呠鳩佢
雖然佢地仍然會妹下妹下

第日我做左香港國王一定要開徵老人稅
65歲以上每次生日就要收返2萬蚊稅

食杯麵做早餐!!
我只試過一次 之後勁口渴

有媽媽同事送人奶番鹼

我今日就係

食緊M記新出芝士蛋包

佔路可恥

想食G翼

咪係

我要一個肺呀

今日落勁少水個杯面辣左好多
btw諗唔到食咩 先食杯面

人奶番梘開心share

原來真係有咁多扮工人士

仲有 每100蚊收入要收返年紀掛鉤既比例既稅
例如69歲就收68%

另外要取消投票權

肥婆黎架

上下網先 等老細番黎先做野 反正琴日做哂

我要啲奶姐啲奶既主人如何我無所謂

係有架,一開頭我都覺得依個地球上除咗政府係冇依d工
點知依家自己做緊

慢慢嘆緊杯香滑奶茶
嘆完再安排人幫我做野

要黎做咩

奶茶多奶

諗住做多一個月就辭

做快啲就係為左可以hea時間

討論下大家平時除左杯麵仲食咩早餐
我食canteen食到厭

杯麵太飽,食早餐係食個心情姐

魚蛋加腸粉

一粒鐘既野拖長一日黎做

食得多杯麵無益

燒賣 腸仔包 老麥

牛肉加蔥花

早餐黎講KFC最高質, 由中學食到番工

頭痛痛....
做唔到野呀⋯⋯

通常做到老細走左就放pea 因為做耐左都預到時間

SL!

有病就咪番工啦

M記>>>>kfc

重點係今日冇腦細

btw琴日睇到人獸交果單新聞真係好撚嬲
有衝動想請半既假去聽審再當場屌鳩佢老母

做慢啲一樣照hea

燒賣 腸粉多醬 面包 (M記早餐3號)

星期5重做野？

佢應該下晝先係度 上晝中空

傷害小動物應該槍斃

聽日仲要返半日...雖然都係坐

呢啲人比狗屌

番5日半同六日咪差唔多

請假都俾人講說話潤你...

新人留名

Hihi
咩係肉球

貓手掌

陰公 番5日半以前番過 垃圾到嘔

我真係想佢全家都比人起底 等條仆街知道做依啲變態陰質野係要付出

係度都唔得閒理我

工黨做乜9

出埋最高級既 three line whip都可以唔跟黨魁投贊成票但又唔退黨

賓果

死變態
痴尻線 尋日睇到嚇撚死 香港幾時變左印度

佢老母重衰撚過印度 啲思想直頭腐爛
依啲人應該要化學閹割左佢
等佢有撚都冇得用

可能係蝗種人

有野做果時就大大力啪KEYBOARD
啪！啪！啪！啪！（我做緊野）
有冇人係咁

想食麥芝強

食左
仲有塊薯餅未食

已經開始習慣上晝淨係做自己野
工事lunch之後先慢慢做既生活

有冇人返工瘋狂上網搵工

好似真係支那賤種黎

從來唔會
做野就做 hea就hea

無

多數上咩網

呢排冇咩工啱
只係apply左一兩份

怕俾人睇到,,好奇想睇下都唔敢
咪佢地以為我想走

返工瘋狂上網就有
每日都唔知做野有冇多過兩個鐘

隔離post見到 好啱依到既巴絲用

大學recruitment 個page

請問依到有冇Network 高手

習慣當一個廢人了沒

有咩咁驚tw我依到個個人都落左3m filter防窺 個個唔係煲劇 睇nba就上網

part time?? 定係經大學refer?

我都想r大學工
上個月in過RA但收左皮

今日發生咩事 ?? 好熱鬧啵~~

full time

我有network 問題問呀

裝呢個咪即係話俾人知你有秘密

見過但彈亡

今日星期五 倒數緊到星期六

久唔久搵下喇~ 又未去到瘋狂~

我都覺,可能因為係HAPPY FRIDAY

問

問左先喇~

RA又咩名堂
大學工聽講都係一半半好做？

以前公司同體育組好近
個面攞正牌睇波

星期5

原來大學都有依啲benefit

我地擺明裝嫁喎
一齊淘寶買黎用

放工同同事gathering

主要係因為我住得近可以行到去

放工搵女友

有錢人住得近大學
邊間

Jobsdb

辣殺 諗下買咩禮物啦情人節

一陣又上網睇下先雖然冇揾工既需要

research assistant
雖然係食物鏈既底層
但相信人工會好過現職

冇錢先要咁
飯錢車錢都慳返

我重估係recruitment assiatant大學出手點都高啲？福利都應該好啲？

食飯算啦 慳錢 佢又無所謂

唔想買 冇銀兩

重讀緊U??? 定係點

我公司個Wifi好過引....
用Android 連線好穩定上成日都唔斷
但係用iphone 個D可以連到線但係上5分鐘左右就load 空氣...
諗唔到係咩問題...

我搵定差唔多

其實情人節有必要送禮物麼 香港人真心on99

就黎窮到賣腎

畢左啦
沙紙係689簽

諗緊~ 有咩提議 ?

我只係係同事解決唔到問題既時候出手

純綷唔夾姐應該
有啲router既wifi an機都係用唔到但iphone無事

門面野要做足既

過左年啦 有bonus都拎埋 要換就襯早

男朋友定女朋友先

DIY禮物

支持你撕左佢依家番緊咩工

睇肉組 ? 咩黎 ??

就快遞信

最怕諗依啲何況我冇需要諗

我係篤爺簽~

送就送心意野 下下都買禮物 真係what the fuck

姐係自己咩都做唔到...
一個月12Gb都唔鬼夠用...扮工...
我做倉又無電腦用

搵到新工定裸辭

遞信會唔會淆底

屌 我月入得10gb咋 咪又係咁用

女~

冇呢個煩惱

都係心意嗟~ 留意佢有咩需要丫嘛~ 唔一定要貴野~

自己整禮物平好多 花呢啲送唔送都罷

佢想要既化妝品/首飾/甜品
利申:絲

裸辭啦 去埋旅行先

見過有沙紙係有英國加國民黨旗公仔

錢穆簽

都有少少

我都覺拎去食/買有用既野重好

去邊講起旅行 黎緊都有幾個trip等緊我

煙仔份報紙

果陣淆左2個鐘先敢遞

日本 唔係幾想去台灣

正苦狗

Bonus 都未出呀⋯⋯
就算出左我都捱到10月去埋旅行先走

想返英國

毒得滯遞信都驚

年頭出左

你屋企係英國？

點解你地可以咁得閒都生存到, 無所事事好辛苦

真係唔識點開口 我通常攝d公事報告完最後順口講唔做

FG第一份工咪當儲下經驗

東京？大阪？

公務員？定contract?

有得唔生存咩?

大把娛樂

香港
但親英撚

contract
ends 28/2

無錯

大阪睇櫻花

I know that feel

上黎呢度有人一齊吹水已經好好

無野做有錢袋都幾好啦呀 大把人做到隻狗咁

無野做有錢袋都幾好啦呀 大把人做到隻狗咁

我都係咁既心態

今日著到好formal，但只係同連登仔去吹水

夢想係復興大英帝國
收返晒澳洲紐西蘭加拿大英國香港新加坡
結成英日同盟

有冇野做都似隻狗
大佬 坐成日唔撚攰啊

份工忙兩個月HEA三個月

雖然我次次都係裸辭~ 但搵到工先走係好事黎~

我覺得工駁工好辛苦
但裸辭身邊d人會當你生麻瘋咁

4月開始多公司請人 要搵都唔難既

好勇
屋企唔等你養?
我唔敢

笑左 形容得好正
或者會被人傳係生癌
要辭職醫病

我做個個倉都係忙幾個月 靜幾個月

最常都係傳你同team不和
寧願失業都要走

屌想放下假都咁多野諗

cobtract好慘
比人用到盡

正咁大個仔都未睇過櫻花
順便去日本橋買figure

香港唔興gap year
經濟許可既話抖半年/一年都好正

差好遠啦

香港地裸辭係前咁啲

廢青唔捱得咪裸辭

買figure買波衫

屋企個個都有番工 同埋有儲錢 廢一頭半個月都無咩問題既

係樂天買野可唔可寄去順豐自取？

要睇個賣家用咩發
屌佢上次明明話可以寄順豐但佢發左ems
又唔肯幫我通知郵局改地址
日本人真係好硬頸on99

波衫去udx星期日地攤有好多不過似a貨

我諗都係睇人

有咩方法暖下隻手
長期鍵盤戰士表示寒冷

捧住熱水

震蛋 ? 丫~ 唔係.... 係暖蛋~~

office表示室溫24~25度 長期温暖

等食飯

冇啲有意義既野做下？

等屙屎

冇..溫書 上wiki

係時候諗定食咩

搵緊戲睇等食飯

睇緊波

屌揾啲世藝啦

邊場？

我食飯睇劇

Thunder

我公司都有個同事鐘意食飯睇劇

大家lunch放幾耐

煲緊The Flash & Supergirl
重有錦繡未央
仆街無seed dl左2日都未有1半

我最愛既okc
無左durant既okc唔想再睇

點解唔線上看

個半至兩個鐘不等

食就一個鐘 食飽訓半個鐘

用公司電腦dl

睇wb刷三雙都幾好

原本1個鐘 自己放個半鐘

同你差不多
唔瞓下奏會死

其實我中意拎住部手機瘋狂煲

屋企公司電腦唔準用依啲犯法野

一個鐘

訓慣左唔訓既話 下就會出事

食飽訓是常識 係驚訓訓下腦細番黎

手機無啦啦彈出黎 睇黎又要去旅行

有咩劇好煲同埋用咩app睇

去啦 唔係仲等呀

終於轉工
2個offer 大家會點揀？可唔可比比意見

Offer 1: 中資 basic 低高間外資1千+飯錢17xx。
benefits : double pay , 12 AL 5days working 。唔知有無花紅

Offer 2 英資: basic 高中資一千，但無午飯錢，但每日免費早餐，星期五有酒飲同早放一個鐘
Annual bonus :2-3months. AL 20, 唔夠可買多5日，太多可cash out 5日. 5 days working.

有冇人玩u reward定reward u
是咪廢 求解答

仲問?
2

緊係2啦

我多數bt中意睇就睇 唔駛load

今年飛4次啦再飛會出事

一定係英資 for sure

我會簡2 始終外國公司福利好好多 2-3個月bonus同埋廿日假已經無得輸

咩黎 剩係見過poly u reward

黎個快閃團

完全無得比呀

我都想搵呢啲工

點先搵到依d工

巴打邊行?真係好葡萄

大把假係冇乜錢窮遊都還可以

諗都唔洗諗啦
邊有可能揀1

原來講緊hkexpress冇需要啦 我買親都係就咁買 都一樣買到平機票

兩份我都係9 apply ,因為我轉行

返工坐到收工

已經揀2了

有1，2個人叫我揀offer 1 因為話中資hea同唔炒人

咩工咁筍咁既~ 有飯錢又有酒飲~

你都識講1~2個

青山病人先會揀一
好葡萄

無飯錢，但每日免費早餐 中資先有飯錢

轉邊行啊

咩工黎 求介紹

Financial , not sales

15$

介紹囡囡OK?

轉行!!? 我自己幾鐘意多奇呢福利既公司, 做野冇咁大壓力(人事方面). BTW, HEA左個幾月得一兩日有野做, 坐係到上高登, 飲水, 等放飯等收工. 買零食翻黎咬下先得

間外資有game room, 入面有藍球機同ps4打 雖然唔知係咪真係有時間玩，同埋係open working environment

青山病人

提醒左我即刻上jobsdb搵工

點解往往亞洲公司福利都比外資差咁遠，其實有無當過員工係人 AL少 or 7日，無限ot

可能外國人會覺得上面d福利好平常，但香港人會覺得好驚訝，好悲哀

贏家

好正

我都想有呢啲工作環境

唔知算唔算自爆, 我果邊老細有靚景單位借俾員工玩

第一次入呢個POST
留名

有咩玩 即係一間屋，你入去玩？

大家諗好食咩未

未...尖沙咀食咩好

買大快活....

今朝去左新公司簽約了...等老闆返黎交信比佢

轉咩工

別墅果種黎, 你咪叫朋友入去玩,

想長住多d

銀行back office...我諗轉左去個度做..應該冇得用電腦上連登

咩工..咁快手既你!!

尖東~

好少女女 同埋都有男朋友

前2日收到電話,前日見工,琴日收到offer

用手機~

人生勝利組
不嬲做開呢行?

交通唔方便架

加左人工既話就狗衝啦

但有d銀行back office 要成日ot, 睇下咩位

我唔介意

一DD位,有D 要上網搵料既可以

咁快開到4, 上一上水先

好....做完小小野又係時候等食飯

唔係... 第一次做銀行業

打字冇係電腦上咁快

做admin,點睇? 今日簽娥佢都有講ot冇錢補

就放飯,

過幾月有新同事，雖然上年來個同事咪好快加入左hea同無野做行列…

最緊要坐個位唔好有人望到

有人一齊HEA咪幾好

呢樣真 每次轉工都係一場賭博

有人陪起碼無咁悶

我而家個度成班都一齊hea

睇下咩department 架咋，有d好Hea 有d好忙
睇彩數

有D同事坐唔定
中意搵野做

咁點解仲要請人

其實google 個無痕視窗有冇用?

係咪成日走去問人有冇野幫手慌死冇人知佢好得閒果d

做personal loan呢? 佢話最初可能返9-6,之後就返10-7

有冇用係咩意思
利申:用緊

冇 IT狗要check既話連你用keyboard打過咩字都check得到

呢句真

淨係你自己部腦無痕, 個 server 就好多痕~ 好似係....

洗唔洗跑數 ?

有d人話其實都係會check到

咁姐係唔使指意係返新工個陣繼續用電腦上連登

唔使跑呀,,,就係唔使我先認承佢黎做

唔清楚 我以前都有銀行offer, 佢話平均放7點幾，最遲8點，返8點10… reject offer 唔想ot

手機就算用公司wifi都會check 到

「有headcount點解唔請人」

咁咪VPN返屋企

間公司有錢無定洗

咩post可以一齊hea咁好

話咁快又準備食飯

不過要整好份cv,入去做住先 佢又冇叫我返咁早

大家好
有無東區巴絲
無淡好食lunch

東區姐係邊到我中區 不過帶開飯

好多銀行都8點10，8點半 你果間算好

check起上黎就問點解你日日都開vpn連去某個port
利申唔熟電腦野

不過如果間公司check到咁就盡早走啦
同set cctv果d仆街一樣

去盡佢用Tor

純粹係老世諗好多奇怪野但根本impliment唔到，於是企係度

island east

果到真係垃圾地方想食野要去到cwb

原來咁多巴絲番港島

野食貴

佢話之後可能都要我返10-7 ,因為我係負責support 條team

cwb一餐都40幾50

半山無野好食

九龍灣都係

黎緊返新工cwb 想搵平野食
之前返中環最平都要40蚊

幾號first day ah

而家好多區都要呀

捱多半日就放假

德福又多人又盛 行去淘大又遠

中環叫外賣40有找

所以永遠都係帶飯一個月慳1千

都難捱..冇野做,
今晚仲要annual dinner低係我好撚眼訓
雖然可以5點收

咩捱呀係enjoy

食飽 瞓覺

正 去邊間食？
又有抽獎

same

唔想又係公司食 會發癲

最憎出去食 要行要等 一來一回
公司食完即刻訓

會大肚腩

鐵行里可以26蚊食飽添

陽明山莊 獎就正喇 ..不過好眼訓

晚晚玩到好夜 ?

福來村老灣留名

老灣~

上次抽到現金咋~
我想要 iphone7

等 last day

3M MON 貼幫到你

因為RM 無10點唔會見人

開工
朝早去咗聽guest lecture搞到下晝返工冇乜心機做野

好眼訓.....唔夠訓就想嘔

me 九龍灣
大X行

唔驚利申 啱啱醒

我唔夠訓會頭暈，無心機

要行好遠？

食石塘咀

依家訓住先 到時就精神

12點零訓

一陣我去九龍灣 睇下撞唔撞到

痾完屎

E max

早過我~

以前都係果頭返工~

清玲緊 悶死

觀塘

番工就早啲訓啦

12點零唔算遲啦, 中規中舉

瞓醒 流晒口水

以前11點幾 依排又晏左啲

隔住個moon都聞到口水臭味

聽完光明頂12點議去瞓

晚晚啲時間都係僅僅夠

1點幾訓

老嘢係訓少啲

一點前訓都係唔夠訓

如果咁早訓咪即係日日返工放工訓覺...

正常點都要玩下手機睇下野先訓

番工差唔多日日都係咁 無乜節目

訓上床妹下妹下好快又1點

係因為太早起身

你地 lunch 遲返公司會點架 ?

咪係咁重邊有生活

冇事 大家都遲

無問題嫁 無人會過問 問起就答：行開左

唔會點既..遲咗咪遲咗..

問起咪話野食黎遲左

基本上都冇人問

又可以繼續等死

仲有三個鐘 好難捱

係....
唔敢睇YouTube
爆數據啦....

講你又唔明你又要問
問完又扮明
之後同人對完嘴又要講錯哂
原來又係未消化過就懶醒邀功

屌你老母青到我又要落地盤解畫

用公司電腦用公司wifi

同行巴打

用公司wifi la data plan join 1gb都好夠用!

依家D人真係ON99
圖都唔撚識睇就走去做工程
唔怪之得D工程做得咁撚慢

巴打做邊範

好冷門
驚自爆
不如你講先

FS

我專做吊lift吊電扶梯

辛苦哂巴打專登落去

咩係吊電扶梯

落唔係問題
但估唔到你地大學生出黎屌你老味圖都唔識睇
搞著我，同我say幾多sorry都補唔返

即係吊條電扶梯囉

肉球不滿巴~

3月中

去鵝頸橋個邊食啦,個陣返過cwb都ok啦

點幫

大學生讀書多但係經驗少 係咁架啦

飯兜真狡猾，老是常出現

第一份係office扮既工
電腦又block 7 晒d野 想問下你地係點扮到收工

我唔係大學生，
但岩岩出黎做野，第一件事就係學睇圖
睇到你講一個item
我係一份二百幾張既圖紙到執哂d相關圖出黎
依家果d無左呢個技能
個個踢一踢郁一郁

所以你可以話我好hea
但我辛苦果時真係好辛苦

hello 新仔入黎吹下水
近排工作上好忙 好多煩惱
想問下大家有時候會唔會都質疑自己係咪做唔到野??
例如好忙既時候 做極都做唔完
自己明明已經不停做不停做 都係做唔完
然後team head覺得你time management唔好先做唔完
呢啲時候 應該點

依啲係咪一定會當面/電話大大力屌鳩佢黎洩憤

防窺

唔會
因為我對住老總間房
不過我會好大聲講野show off
咁比佢地知我有做野 搞掂左d麻煩野
我係公司自由度會大d

從來唔會質疑自己
因為自己duties入面冇乜係做唔到
只可以講你公司/你個位仆街 所以做極都做唔完

邊行?
做左幾耐?

wow 咁睇黎你個位/權都唔細

我都係岩岩hd fg 第一次睇圖都係問哂唔明既item之後就記住佢 其實我都係踢一踢郁一郁 但係起碼我會問

一人之下萬人之上

佢請我果時個post好細
但我入職4個月
已經聽其他dept. head講老總想升我
明明我日日返工上網聽歌睇小說

濫權的肉球

晒命呀？肉球入我房，同我含

如果我濫權我一定請個靚女秘書返黎
再將佢個位set係我枱底

4個月已經想升

呢到你扮工post
緊係講下扮工大計啦

叫左你睇少啲av
btw 我秘書個位真係係我台底

其實諗番起都冇話扮唔扮做完公事擺明做自己野

我都唔係做唔到 只係真係好多野
已經做到廁所都唔去 水都唔飲 都係做唔完
我已經覺得自己好勤力咁做 點知好似都係比人覺得我唔夠好

一開始仲搞笑
有個肥婆女同事
係間公司做左4年,叫做老屎忽啦
不過年紀細過我
成日玩陰招踩住我上位
頭一兩次我由得佢
比佢食多幾次我就反客為主係咁放佢蕉皮
搞到依家我dept. head對佢開始反感

請唔請秘書

出到黎做野 人地理得你用晒24個鐘 或者超勤力做 但係都做唔完
佢地只會睇到個結果 就係你真係做唔完 thats all. 所以唔需要怪自己 又或者可能真係你做野做得慢

有時唔夠好唔一定關自己事
因為香港好多公司都好唔正常
只會不停咁壓榨你
然後將條線set到好高
等你永遠唔達標
點解要咁做?
因為你永遠唔達標=可以唔洗加人工

呢個真我岩岩出黎做野試過 覺得自己做得好快
點知個前輩示範一次比我睇我先知咩叫快

最中意食花生睇依啲
我都好成功咁出少少口術成功將另一個同事既印象打落地獄到時我就有大啲機會坐住我老闆個位

係~ 所以要自己跳槽~

我唔格劍 會痛

係公司仔做reception咋
平時要做下其他admin野囉
做左年半啦

所以我以後都唔會亂咁認叻

成日覺得reception好慘
通常個位都好揚

所以以後我會望住最高點黎追

所以我都有開始質疑自己其實係咪真係自己慢
但依家仲勤力過岩岩入黎個陣

態度正確
到你專注到一個點既時候
突然醒一醒
發覺自己既鹿力同待遇唔成正比既時候
意味住你可以跳槽升職加人工了

最緊要係學多啲野 真係唔好怕蝕底
永遠學到野 做多少少係自己得著

一黎啦 同埋唔知點解真係可以咁忙囉
OT都係做唔完既野 唉
所以我又要繼續CHUR了
都係呻下

add oil la bro

唔出奇不過盡左力就唔好咁自責有時唔一定自己問題

個post推得好快

咁又真係有啲人做野唔夠 efficiency 架啵~

你失蹤左咁多小時, 差啲想報驚添呀~

唔出奇所以自己搞得掂自己野就已經好好

我到而家個頭都重痛梗

潛水

我去咗隔離d 8婆post做8婆

唉4月新番都係冇乜想睇 就快逼我脫毒

今朝遞信可能太緊張

食支煙就準備開始工作

快刀斬牙麻 收皮啦，我仲生勾勾阿！🚬🐋

咩事咩事

撐牙麻~~

花生

仲以為你忙到潛左水

仲有一個鐘

冇頭冇尾好難食花生啊

凍到傻傻地交錯卡數，好彩同一銀行可以Transfer返去岩個張卡

我狙擊開條垃圾

無花生 佢成日比我屌打

重有半個鐘唔夠

話咁快就倒數一個鐘

牙齒印點黎

巴打hoball

我交錯銀行 搞到多左幾千卡數

腦細今晚去飲喜酒走左，宜家全世界執野準備走。

純綷見到佢個退出post又見佢成日出垃圾post咪的起心肝狙擊條垃圾反正我時間多的是

夠薑起身做第一個走

有朋友試過交多幾皮

唉依家頭都痕埋

算，都係OT執埋d手尾先

黎緊一個月都應該日日無野做
收完bonus 遞左信

聽日仲要返半日...
好不安

OT 不了

屌狗男又俾人拉返

有個廢中同事第一個走，宜家我同成班都走左

交錯唔緊要, 最多慢慢洗凸番~

係咪就係果個死肥婆 ?

好撚噁心
隔離team堆人成日冇野做
一堆臭雞同厹喺度講床事
大佬 唔想知

成班同事，原來早走係唔使同人逼車

成日都好夠薑~

sales ?

media

唔係，個肥婆係我前前份工既上司

辭職係有特權

佢地之間既床事?

公眾地方就唔好傾呢啲啦

點解 不過好事黎 判鳩佢

本身放6點？

估唔到你同事咁open

因為佢打鳩記者

好耐冇入黎扮工

重唔乘機判鳩佢

係

唔執等星期一做仲麻煩

重要星期5早放 即刻精神晒

本身已經洗凸啦

今日番2點收8點 爽

屌成班染頭

咪臭係

抵撚死

講d artist去拍野同咩pa同房又點點點咁

抵撚死~ 有冇影到佢個樣 ?

有啊好似毒果有影到

咁凍，翻屋企打邊爐

嗯....... 呢度唔是公眾地方...........

梅媽呢條廢老
千萬上訴遭拒
抵死

識食
btw 放工去開party

有 死柒碌咁款

出晒樣啦 口罩都唔戴個

唔好john埋一份

佢老母正一垃圾蛀米大蟲

有難題:
黎緊3月頭會走, 係遞信之前已經搵緊工,
講返少少先, 我果行其實算係建造業, 不過跟project 既, 大概個程序就係 architect 搵 2公司果行 搵 1公司同依家公司果行

1. 有一間同行大公司出左offer, 大約比起依家加多30-35%, 做既野同依家一樣, 唔駛再點學

2. 有一個客係公司老闆黎, 細公司同埋唔同行, 不過唔同行之前幫過佢手, 得閒都會同下佢傾電話, 拜下年或者幫佢解答下d問題, 早幾日去拜年, 同佢講話我會唔做, 遲d 會介紹第2個同事佢識, 後來過左幾日佢就叫我send cv 比佢, 話佢公司都等人用, 問我考唔考慮, offer 都係多30-35%

3. 依家準備走仲做緊果間公司再開offer 又係加多30-35%左右人工...

而我點解走, 係因為人工太低, 想搵過同行但高人工d

先唔會

答案係1!

3就多數都唔會take
btw 1同2係講緊唔同行，同埋規模差幾遠？

無知學下野~

點解唔揀2, 老細直接搵你喎~

其實又唔係好明, 佢個女既錢, 比佢都好正常嗟~

純粹因為巴打話想同行 +細公司

最後衝刺
執野

佢地平時都係咁？其實講唔係問題
但係係依啲地方講就真係唔okay

去埋個廁所先

日撚日都係咁

痴撚線 成班都有病

2點扮到8點既時間好快過

就快變懶

最黑人憎係有d已經四十幾歲人
仲咁樣
唔撚化

同行意思係想做建造業

我都要返半日...4 個鐘

建造業咁大
去其他公司見識多D係唔錯既選擇

我反而想見識下佢地到底點討論咁大個人都重係咁

轉工啦

仲有8分鐘收工

返家打機....收工

唉

例子: 要起一層30樓既商廈, 先有發展商買地 > 比architect design > 比2 公司睇圖再決定要用咩機器 同時叫埋2公司搵埋1公司d機器 > 通常1公司收到2公司既圖就會睇下要d咩再話返比2公司知, 之後2公司就會造返比architect 知要用果幾種機器 > architect 就會比main con or 發展商出標, 就由2公司去報, 如果2公司中 1公司就會中

sor for 1999, 行頭太窄, 基本上大家都識大家, 唔想相認

1 = 過百人公司
2 = 20-30 公司

我都係咁諗 , 但因為我係1公司學哂d野 同2公司會做既野完全唔同, 變相係我要重新學過, 而2公司老闆應該唔知我唔識, 我驚佢請左我之後伏左佢

直拉同佢傾下, 無所謂架~

唯有係咁啦, 因為佢到依家都無話請我係做d咩, 陣係叫我開offer, 我話依家人工多30-35%, 佢話okay, 同埋問我幾時可以返工

感覺一又好似好過2咁
btw唔熟行情 純綷睇完似1好啲咁

其實如果要ot既話,時數可能同而家差唔多

選擇困難
我都仲考慮緊

慢慢諗啦, 睇你自己想點發展...
做大定細,各有各好

好啦 多謝各位巴絲
between 收哂工未？

收工啦

未...收7:30

收凸

好爽，今日陣係on99返去睇新聞睇完落去食個早餐之後執下個cv又食飯之後無乜特別就等收工

ching 返幾點 ?

我都收左工啦

10:30

準備開p

等梗放工返屋企打邊爐

比你講到好肚餓~

早晨星期六有冇人要扮工

長週賓客人數多

有

倒數最後三個星期六

點解？？辭職？

靜坐4小時

搵到新工未 ?

靜坐唔食得早餐架喎~

無坐 減肥

星期六都要扮工

睇人游水好悶

5日工表示

巴打就正啦

倒數2個鐘.....
.....

我黎扮遇溺好唔好 ?

做緊貓奴份工

我都想有隻貓...

重以為星期六會冇人

2:30 先收工

我個長短週都就完....
之後個個星期六都要返....

啱啱放工

半日？

係呀⋯⋯都係半日

點解你個situation咁似我既

等到2:30 呀重要

收工先見到呢個post

巴打

仲有5個幾鐘先收工

放左未

未

做邊行。。

救生員

做救生員係冬天係咩滋味

無野做行過留名

lm

今日要開工？

早晨

早晨 又要搭成粒鐘車番工

我已經返到公司

又要等車

放假

早晨 又做奴隸啦

準備比信

早晨 下站金鐘

企緊巴士

我過多排都遞

忍夠個仆街

搵過份啦

又要坐足８個鐘
利申: intern

係公司食個早餐, 食足一粒鐘

每日都係咁....得閒走去屙屎

岩岩黎呢間公司 附近都冇乜同事食野
搞到我唔敢拎上黎食

咩事?

大家好 由11月起已經冇乜野做到而家 聽講今個禮拜炒人 好驚中招

由你做起~

睇路~~~~~

祝好運~

請我個日開始已經冇咩野做..

做邊行啊巴打
同我有d似

Intern仔邊會理你

一路睇緊

比個仆街老點

其實番緊fulltime既巴打點睇公司裡面d intern 你地會唔會覺得教佢地=阻住自己做野 同埋曬時間

又係D仆街上司 遞完信就一身輕

銀行
我是絲

今日又遲到

做左幾耐？

搵過份 有咩好驚

好鍾意呢份工 搵工好煩

我都好想走....
但係仲未出花紅.....都唔知有冇

你係鍾意工種定環境先？

講真要炒你控制唔到 做定準備先囉

又係時間扮工

成日覺得走咗只係由一個地獄走去另一個地獄...

個個番到黎都有野做
唉 點捱

工種環境人事文化 全部都好鍾意
真係咁唔好彩唯有希望可以internal搵番份啦

無野做教下又無所謂既

好啦 有機會問下 順便建立下d關係

其實係嫁.......
依家都左諗右諗....
惰性太重

2日冇上高登咁濟
掛住煲劇 煲到頭先先醒起要入黎報到

你地有冇諗過走左呢份搵到份日日OT到8，9點既點算

再走

禁下電話就好快過架啦
上連登追下故

ot有水就得

日日都咁過,今日都叫攞咗D自己野番黎
但當個個都有野做緊,我就偷偷地做自己野,...感覺好ON9

有工齊齊扮

今日拍擋休息...得返一個人

襯番你個名

繼續拖長d野做先

中資 ?

享受下啦

返工唔做自己野都對唔住自己啦

我準備日日禁電話

這裡是香港啊清

頂你 你買唔到gtr

冇水準時走

我怕我習慣咗 以後都唔想做野

jobsdb今日收左皮?f5左好耐load唔到

鳩覆哂啲email開始禁電話了
佢叫我先郁

習慣見到email先做野
仲要睇下麻唔麻煩急唔急

要學下
屌，hr 果個放假，聽日比信

呢個真,星期六我返半日係完全唔做野
除非真係好急,如果唔係一律星期一先覆

ME2

星期六食完早餐等放工

入左十集係電話 驚番一日工睇晒

又(扮)返工了

美資

整緊Keyboard

點解D制好似KK地型咁

jobsdb上唔到

我成條team包括我老細都冇野做

聽緊早霸王 消磨時間一流

呢度都好似有幾個做銀行? 在下3月中都加入呢行 有冇人可以指教下做back office有咩要注意

真係死左WOR個網
係咪太多人搵工搞死左個SER

咁好生意

個個都搵工

星期六日都上到 一到星期一就死ser
你班仆街係要番工先黎搵工既 我都係

唔奇啦,每年一次大洗牌

但傑傑睇公園呢個環節好無聊

整完擺左熱風槍係旁邊，周融左

除左咁我都唔知講咩好

無聊唔過我番工冇野做

冇特別野 睇老細做人
你做咩function

銀行扮工冗員

我是食花生的

笑死我 以為係咩特別版既制KK型型咁

你個名

朱古力黎架 ??

有冇pt都係扮工架

我以前果份 琴行reception

死啦 睇剩1.5集
睇黎要準備定搵其他野做

歪左幾可愛啊

google又有game玩 扮工冇野做係時候玩下

手機都玩得

係朱古力既話, 會唔會整埋隻 mouse 呀 ??
有粒車厘子做 wheel ~

我用Trackball

personal loan既support

返銀行有咩要注意....我而家份工冇野做就話可以用公司電腦上下whatsapp,連登...銀行應該做唔到吧

我以為係軟膠

我以前個份,補習 印野坐係度睇住個細路做,佢做練習,我玩手機,唔識就問,唔問唔答,之後同佢對答案

應該2個都block左 要用手機

咁你應該冇得扮工 要堅辦公

帶尿袋返工

以你所知,呢個post多唔多ot?

因為個hr話之後有可能要返10-7

唔同位應該唔同注意既野
我個間上到連登

和情人深深一吻來代替餐飯～好嗎

有無工程巴教我梯形UDL 既BM點計

好餓..岩岩同呀姐傾傾下計又就lunch
2,3月都冇假放係咪on9!!

我有個同事返過銀行,佢同我講dress code好嚴 講到好似我而家成個衣櫃都要換過咁,,,,其實係咪要全素色? 但個hr又冇同我講我個位有咩特定既dress code

自製假期

2,3月? 遲下下半年起碼4個月無紅假呀

BTW 2-3月起碼飛3次

睇你番咩位啦 前線個d 會比較嚴
我著襯衫西褲唔洗煩

所以留定d假到時放 咪真係頂唔順

我係back office囉, 你係巴打梗係唔使煩啦

睇下個office會唔會有客到 冇既話可以casual d既 不過短褲背心就一定唔得
一般黎講係要formal 男仔就一定恤衫西褲 女仔就斯斯文文
顏色冇限制 重點係斯文

番去又無咩特別 又唔會頂唔順
係有時5日都要早起身真係太支力，會請上半就訓耐D

倒數食晏

好...感謝絲打教路

請上半蝕俾佢,我公司請下半最抵

多唔多ot睇公司culture 傳統英式就興ot 美式就唔興 （好似係）講到尾都係workload同老細

開定先

[扮工]番工好得閒冇野做既一齊入黎傾計喇 5

我反而請上半就先抵 下就番去3個鐘多D就放工

依個POST終於尾聲

有冇巴絲知道bank compliance(好似係) 係做咩架?
有個前同事(同我好fd)佢寧願減人工,
跌title都唔想做依家份工去做compliance 話佢冇經驗請佢好難得

推得咁快

唔算啦 依到扮工既都係少少人

冗員何其多

無所事事左兩個月, 都仲未係幾慣

我都係,..1月開始..

星期一果然唔係工作日
手機係12點前已經要換一次電

compliance 顧名思義就係睇comply policy果d野 policy可以係公司/hkma/sfc 簡單黎講就係睇人有冇跟規矩做野 （sorry 1999）

我11月開始

屙屙下屎出面又有人等緊
佢實索晒

希望黎梗個間唔係好傳統

pish

係咩資行？

你個friend係咪我.....我黎梗就係有呢d野做

發鈔銀行其中一間 唔知會唔會同絲打你同一間

終於搞好手上野又可以hea下

手頭上好多私人野未搞掂

可能係我舊舖 而家呢間美資冇發鈔
發鈔銀行非中資既得2間 2間都係英式 中資唔知咩culture

我個位而家放左3封信係檯頭
一封係過年封bonus信
一封係加人工信 兩年先加400蚊果封
一封係辭職信 有好offer就遞
但係send咁多封cv一個回音都冇

狗都不屌

我fd女仔來，獅子頭個間

中資真係唔好入....雖然我冇做過

400 咩事..不如唔好加

我唔係..

點解 ?
前中資IT狗~

上年全行閪冧 唔加我明 果陣真係唔減已經偷笑
今次我又唔見得情況有幾壞 但係腦細都係話個市點差點差
個director叫我入佢房比信我果陣 仲話好多senior讚我做得好又點又盛 又加句個大環境唔好 唔係好多人有得加 好辛苦先爭取到番黎 真係心諗你收皮啦
最後我閪哂面行番出房收工

嘩屌同我一尻樣

director果d死人閪樣又樣衰 聽到真係想一拳打落去

都係果句 公司就不嬲都仆街 因為你係低層 所以先至有咁既待遇
永遠都係肥上瘦下

真係慘過做狗
最好笑係兩年冇得加人工 全team好似冇野咁 繼續ot繼續努力做野 個個繼續有講有笑

會唔會係個個加鄴幅度都唔同?你知啦 私人公司一樣都最撚仆街

加$400真係當俾乞衣

等食飯......
食完飯搞埋手尾就坐定定等收工

中國人做老闆成日都覺得會用人用到盡

但你有冇bonus先?
400 蚊我當佢係香油錢囉真係

我明喇...不過可能做耐咗有經驗,D前景點都好過佢依家

有 1個半月

屌 同我果陣一鳩樣 又話咩冇budget 佢自己就靜雞雞升職加薪 最嬲係我個replacement人工高過我 個grade又高過我 但咪又係新仔一個 屌你話冇budget

compliance係唔錯既 好似穩定d 而且d銀行好敏感 成日比人查 呢d control類既工都搵到啖食

不過有冇咩課程係學呢d? 姐係感覺專業d既呢?

真係好撚賤

加你人工要同上頭解釋，上頭實問點解加咁多俾你
請個新人同上頭講佢上一份工咁咁多所以轉入黎加咁咁多係合理

所以咁多行都係靠跳槽加人工就係咁解
D垃圾ON9 HR重成日出D柒文話咩80~90後太JUMPY

垃圾HR

加人工呢樣野真係唔關hr事既
一樣還一樣

我幾時都係最撚睇唔起同唔中意D仆街HR

我係講緊D HR成日生安白做砌人生豬肉

又食左個半鐘lunch，幾乎係朋友鋪買埋野走

有幾十個收花post都唔知追邊個好

今日已經有?唔係14先送咩

1001

有排WOR哥仔

岩岩search見到上個月已經有人開定

快刀斬阿嫲丫麻

facebook有直播

公司個個結哂婚,可能冇人有花收

結左婚都可以收花

見到有人裱起左一紮唔知想點狀

弱智 香港人真係好撚慘 一到情人節 D仔又要送野又要諗去邊又要比錢又盛